msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspRegression 0.17.0\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-29 03:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-19 03:01+0000\n"
"Last-Translator: 陳寬裕 <pf.kuan.yu.chen@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/jasp/jaspregression-r/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.1\n"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the %s is positive."
msgstr "所有檢定中，對立假設是 %s為正。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the %s is negative."
msgstr "所有考驗中，對立假設是 %s為負。"

msgid "Scatterplot"
msgstr "散佈圖"

msgid "Prior and Posterior"
msgstr "先驗分布與後驗分布"

msgid "Bayes Factor Robustness Check"
msgstr "貝氏因子穩健性檢查"

msgid "Sequential Analysis"
msgstr "順序分析"

msgid "Bayesian Pearson Correlations"
msgstr "貝氏皮爾森相關"

msgid "Bayesian Kendall's Tau Correlations"
msgstr "貝氏Kendall's Tau相關"

msgid "Bayesian Spearman Correlations"
msgstr "貝氏Spearman相關"

msgid "Bayesian Correlation Table"
msgstr "貝氏相關表"

msgid "Pearson Correlations"
msgstr "皮爾森相關"

msgid "Kendall's Tau Correlations"
msgstr "肯德爾等級相關係數Tau"

msgid "Spearman Correlations"
msgstr "Spearman 相關"

msgid "Correlation Table"
msgstr "相關表"

msgid "Pearson's r"
msgstr "Pearson 相關係數(r)"

msgid "Spearman's rho"
msgstr "Spearman等級相關係數"

msgid "Kendall's tau B"
msgstr "肯德爾等級相關係數B"

msgid "Pearson"
msgstr "皮爾森相關"

msgid "Spearman"
msgstr "Spearman"

msgid "Kendall"
msgstr "Kendall"

msgid "Density"
msgstr "密度"

msgid "Plotting not possible: Number of observations is < 3"
msgstr "無法繪圖:觀察值低於3個"

msgid "Plotting not possible: Infinite value(s)"
msgstr "無法繪圖:有無限個觀察值"

msgid "rho"
msgstr "rho"

msgid "tau"
msgstr "tau"

msgid "rho[s]"
msgstr "rho係數"

msgid "Pearson's"
msgstr "皮爾森"

msgid "Spearman's"
msgstr "Spearman's"

msgid "Kendall's"
msgstr "Kendall's"

msgid "Kendall's tau"
msgstr "Kendall's tau"

msgid "n"
msgstr "n"

msgid "Upper %s%% CI"
msgstr "%s%%信賴區間上界"

msgid "Lower %s%% CI"
msgstr "%s%%信賴區間下界"

msgid "Ranks of %s"
msgstr "%s序"

msgid ""
"The full model could not be fitted to the data, with the following error "
"message: '%s'"
msgstr ""

msgid ""
"The null model could not be fitted to the data, with the following error "
"message: '%s'"
msgstr ""

msgid ""
"Could not find valid starting values. Check feasibility of the model to fit "
"the data."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Plotting is not possible: %s"
msgstr "無法繪圖：%s"

msgid "Q-Q Plots"
msgstr "常態Q-Q 圖"

#, fuzzy
msgid "Q-Q plot: Standardized %1s residuals"
msgstr "常態 Q-Q 圖：標準化 %1s 殘差"

msgid "There are no predictors to test for multicollinearity"
msgstr "沒有預測變數可用於測試多元共線性"

msgid "P-values correspond to test of null hypothesis against %s."
msgstr "P 值對應於針對 %s 的虛無假設檢驗。"

msgid "Results are averaged over the levels of: %s."
msgstr "結果是基於下列水準的平均數：%s。"

msgid "P-values are not adjusted."
msgstr "P值未經調整。"

msgid "Holm"
msgstr "Holm檢定"

msgid "Homel"
msgstr ""

msgid "Hochberg"
msgstr ""

msgid "Multivariate-t"
msgstr "多變量 t"

msgid "Tukey"
msgstr "Tukey"

msgid "Benjamini-Hochberg"
msgstr ""

msgid "Benjamini-Yekutieli"
msgstr ""

msgid "Scheffé"
msgstr "Scheffé 檢定"

msgid "Sidak"
msgstr ""

msgid "Dunnett"
msgstr "Dunnett檢定"

msgid "Bonferroni"
msgstr "Bonferroni校正"

msgid "P-values are adjusted using %s adjustment."
msgstr "P值已使用%s調整方法進行調整。"

msgid "Predicted"
msgstr "預測的"

msgid "(Intercept)"
msgstr "(截距)"

msgid "Influential Cases"
msgstr "具影響力的個案"

msgid "Std. Residual"
msgstr "標準化殘差"

msgid "Predicted Value"
msgstr "預測值"

#, fuzzy
msgid "Residual"
msgstr "殘差"

msgid "DFBETAS_%1s"
msgstr ""

msgid "DFBETAS:Intercept"
msgstr "DFBETAS:截距"

msgid "DFBETAS:%1s"
msgstr ""

msgid "Mahalanobis distance cannot be computed for the intercept only model."
msgstr "僅含截距的模型無法計算馬氏距離。"

msgid "No influential cases found."
msgstr "未發現有影響力的個案。"

msgid ""
"Potentially influential case, according to the selected influence measure."
msgstr "根據所選的影響力測量指標，此案例可能具有影響力。"

msgid ""
"Influence measures could not be computed for some cases due to extreme "
"values, try another measure."
msgstr "由於某些案例的極端值，無法計算影響力測量指標，請嘗試使用其他測量方法。"

msgid "VS-MPR%s"
msgstr "VS-MPR %s"

msgid ""
"Vovk-Sellke Maximum <em>p</em>-Ratio: Based on the <em>p</em>-value,\n"
"  the maximum possible odds in favor of H%1$s over H%2$s equals\n"
"  1/(-e <em>p</em> log(<em>p</em>)) for <em>p</em> %3$s .37\n"
"  (Sellke, Bayarri, & Berger, 2001)."
msgstr ""
"根據 Sellke、Bayarri 和 Berger（2001）的研究，Vovk-Sellke 最大<em>p</em>-比率"
"是基於雙尾<em>p</em>-值而計算的，在<em>p</em> %3$s .37的情況下，假設 H%1$s 相"
"對於 H%2$s 的最大勝算比為：1/(-e <em>p</em> log(<em>p</em>))。"

msgid "Computing Durbin-Watson Statistics"
msgstr "計算Durbin-Watson統計量"

msgid "Kendall's Tau"
msgstr "Kendall's Tau"

msgid "Partial Correlation Table"
msgstr "淨相關表"

msgid "%s Correlations"
msgstr "%s 相關"

msgid "%s Partial Correlations"
msgstr "%s 淨相關"

msgid "All tests one-tailed, for positive correlation."
msgstr "所有正相關皆為單尾檢定。"

msgid ", one-tailed"
msgstr ", 單尾"

msgid "All tests one-tailed, for negative correlation."
msgstr "所有負相關皆為單尾檢定"

msgid "p < .05, ** p < .01, *** p < .001%s"
msgstr "p < .05, ** p < .01, *** p < .001%s"

msgid "Conditioned on variables: %s."
msgstr "控制變數: %s。"

msgid ""
"Standard error of effect size (Fisher's z) is currently unavailable for non-"
"parametric partial correlations."
msgstr "目前無法提供無母數淨相關效果量的標準誤(Fisher's z)。"

msgid ""
"Analytic confidence intervals for partial correlations are not yet "
"available, but can be obtained using bootstrapping instead."
msgstr "無法提供淨相關分析的信賴區間。但可以透過拔靴法來估計。"

msgid "Confidence intervals based on %i bootstrap replicates."
msgstr "基於%i 拔靴樣本的信賴區間。"

msgid "p"
msgstr "p"

msgid "VS-MPR"
msgstr "VS-MPR"

msgid "Effect size (Fisher's z)"
msgstr "效果量 (Fisher's z)"

msgid "SE Effect size"
msgstr "標準誤效果量"

msgid "Covariance"
msgstr "共變數"

msgid "r"
msgstr "r"

msgid "tau B"
msgstr "tau B"

msgid "Variable"
msgstr "變項"

msgid "Kendall's Tau B"
msgstr "Kendall's Tau B"

msgid "p-value"
msgstr "p值"

msgid "Number of observations is < %s."
msgstr "觀察值 < %s。"

msgid "Bootstrapping"
msgstr "拔靴法"

msgid ""
"Partial correlation cannot be computed: covariance matrix is computationally "
"singular."
msgstr "無法計算偏相關：共變數陣在計算上是奇異矩陣。"

msgid "Assumption checks"
msgstr "前提假設的檢驗"

msgid "Shapiro-Wilk Test for Multivariate Normality"
msgstr "Shapiro-Wilk 多變數常態分配"

msgid "Shapiro-Wilk"
msgstr "Shapiro-Wilk值"

msgid "Variables"
msgstr "變項"

msgid "Shapiro-Wilk Test for Bivariate Normality"
msgstr "Shapiro-Wilk 雙變量常態性檢定"

msgid "Scatter plots"
msgstr "散佈圖"

msgid "Correlation plot"
msgstr "相關圖"

msgid "Correlation undefined: %s"
msgstr "未定義相關： %s"

msgid "%1$s%% CI: [%2$s, %3$s]"
msgstr "%1$s%% 信賴區間： [%2$s， %3$s]"

msgid ""
"Plotting not possible:\n"
" Number of observations is < 3"
msgstr ""
"無法繪圖： \n"
" 觀測值低於3個"

msgid ""
"Plotting not possible:\n"
" Number of observations is < 2"
msgstr ""
"無法繪圖： \n"
" 觀察值少於2"

msgid "Plotting not possible: %s"
msgstr "無法繪圖：%s"

msgid "Partial Pearson's r"
msgstr "Pearson淨相關"

msgid "Partial Spearman's rho"
msgstr "Spearman 淨相關"

msgid "Partial Kendall's tau B"
msgstr "Kendall's tau B 淨相關"

#, fuzzy
msgid "%s heatmap"
msgstr "%s 熱圖"

msgid "Heatmaps"
msgstr "熱圖"

msgid "%1$d%% CI: [%2$d, %3$d]"
msgstr "%1$d%% 信賴區間：[%2$d, %3$d]"

msgid ""
"Vovk-Sellke Maximum <em>p</em>-Ratio: Based on the <em>p</em>-value, the "
"maximum possible odds in favor of H%1$s over H%2$s equals 1/(-e <em>p</em> "
"log(<em>p</em>)) for <em>p</em> %3$s .37 (Sellke, Bayarri, & Berger, 2001)."
msgstr ""
"根據 Sellke、Bayarri 和 Berger（2001）的研究，Vovk-Sellke 最大<em>p</em>-比率"
"是基於雙尾<em>p</em>-值而計算的，在<em>p</em> %3$s .37的情況下，假設 H%1$s 相"
"對於 H%2$s 的最大勝算比為：1/(-e <em>p</em> log(<em>p</em>))。"

msgid ""
"Effect size (Fisher's z): For large correlation coeffiecients (> 0.9) and "
"small sample sizes (< 10), approximation by Fisher's z transformation "
"becomes less accurate"
msgstr ""
"效應量（Fisher's z）：對於大的相關係數（> 0.9）和小的樣本量（< 10），"
"Fisher's z 變換的近似值會變得不太準確"

msgid ""
"Sellke, T., Bayarri, M. J., & Berger, J. O. (2001). Calibration of p Values "
"for Testing Precise Null Hypotheses. The American Statistician, 55(1), p. "
"62-71."
msgstr ""
"Sellke, T., Bayarri, M. J., & Berger, J. O. (2001). Calibration of p Values "
"for Testing Precise Null Hypotheses. The American Statistician, 55(1), p. "
"62-71."

msgid "Posterior is too peaked"
msgstr ""

msgid "Bayesian Correlation Matrix Plot"
msgstr "貝氏相關矩陣圖"

msgid "Could not compute the posteriors"
msgstr "無法計算後驗機率"

msgid "Prior"
msgstr "先驗機率"

msgid "Posterior"
msgstr "後驗機率"

msgid "%s%% CI:"
msgstr "%s%% 信賴區間："

msgid "Bayesian Correlation Pairwise Plots"
msgstr "貝氏相關圖"

#, fuzzy
msgid "max %s"
msgstr "最大值 %s"

msgid "%1$s at kappa==%2$s"
msgstr "Kappa %1$s = %2$s"

msgid "user prior"
msgstr "使用者先驗"

msgid "Stretched beta prior width"
msgstr ""

msgid "Linearity Test"
msgstr ""

msgid "Pair"
msgstr ""

msgid ""
"For each pair A - B, tests if A is better predicted as a linear function of "
"B, i.e., l := A ~ 1 + B, or a quadratic function of B, i.e., q := A ~ 1 + B "
"+ B^2.\n"
"    Uses the default settings for Bayesian regression, i.e., a JZS-prior "
"with alpha set to 0.354 and for the model prior a beta binomial distribution "
"with alpha = 1 and beta = 1. Note that since only two models are considered "
"the model prior is equivalent to a uniform model prior."
msgstr ""

msgid ""
"Evidence shown in favor of a linear model (l) against a quadratic model (q)."
msgstr ""

msgid ""
"Evidence shown in favor of a quadratic model (q) against a linear model (l)."
msgstr ""

msgid ""
"The Bernoulli family requires the dependent variable to be a factor with 2 "
"levels."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid ""
"The Binomial family requires the weights variable (i.e. total number of "
"trials) to be non-zero."
msgstr "二項式類分析的權重變數（即試驗總數）為需要為整數。"

msgid ""
"The Binomial family requires the dependent variable (i.e. proportion of "
"successes) to be between 0 and 1 (inclusive)."
msgstr "二項式類的分析需要依變數（即成功的比例）介於0和1（含）之間。"

msgid ""
"The Binomial family requires the weights variable (i.e. total number of "
"trials) to be an integer."
msgstr "二項式類分析的權重變數（即試驗總數）為需要為整數。"

msgid ""
"The Gamma family and the Inverse Gaussian family require the dependent "
"variable to be positive."
msgstr ""

msgid "The Poisson family requires the dependent variable to be an integer."
msgstr ""

msgid ""
"The Gaussian family with the log link requires the dependent variable to be "
"positive."
msgstr ""

msgid ""
"The Gaussian family requires the dependent variable to be a numerical "
"variable."
msgstr ""

msgid ""
"Multinomial logistic regression requires the dependent variable to be a "
"factor with at least 3 levels."
msgstr ""

msgid ""
"Ordinal logistic regression requires the dependent variable to be a factor "
"with at least 3 levels."
msgstr ""

msgid ""
"Firth logistic regression requires the dependent variable to be a factor "
"with 2 levels."
msgstr ""

msgid "Model Summary"
msgstr "模型摘要"

msgid "Model Summary - %s"
msgstr "模型摘要 - %s"

msgid "Model"
msgstr "模型"

msgid "Deviance"
msgstr "離差量數"

msgid "AIC"
msgstr "AIC"

msgid "BIC"
msgstr "BIC"

msgid "df"
msgstr "df"

msgid "Null model contains nuisance parameters: %s."
msgstr "空模型包含無用的參數：%s。"

msgid "Model Fit"
msgstr "線性模型擬合檢驗(ANOVA)"

msgid "Statistic"
msgstr "統計量"

msgid "Coefficients"
msgstr "係數"

msgid "Estimate"
msgstr "估計值"

msgid "Standard Error"
msgstr "標準誤"

#, fuzzy
msgid "Lower Bound"
msgstr "下界"

#, fuzzy
msgid "Upper Bound"
msgstr "上界"

msgid "%1$s level '%2$s' coded as class 1."
msgstr "%1$s 水準 '%2$s' 編碼為第1類 。"

msgid "%1$s levels: %2$s. '%3$s' is the reference level."
msgstr "%1$s 水準： %2$s. '%3$s' 是參考水準。"

msgid "%1$s levels: %2$s. Linear predictors: %3$s."
msgstr "%1$s 水準： %2$s。線性預測變數： %3$s。"

#, fuzzy
msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷指標"

msgid "Residuals vs. Fitted Plots"
msgstr "殘差與預測值圖"

msgid "Standardized %1s residuals vs. fitted values"
msgstr "標準化 %1s 殘差與預測值"

#, fuzzy
msgid "Standardized %1s residual"
msgstr "標準化 %1s 殘差"

msgid "%1s Residuals vs. Predictor Plots"
msgstr "%1s 殘差與預測變數圖"

#, fuzzy
msgid "Standardized %1$s residuals vs. %2$s"
msgstr "標準化 %1s 殘差與 %2s"

msgid "Partial Residual Plots"
msgstr "淨殘差圖"

msgid "Partial residual plot for %1s"
msgstr "%1s 的淨殘差圖"

msgid "Partial residual for %1s"
msgstr "%1s 的淨殘差"

msgid "Plot: Working responses vs. linear predictor"
msgstr "繪圖：工作回應 vs. 線性預測變數"

#, fuzzy
msgid "Working responses, z"
msgstr "工作回應，z"

#, fuzzy
msgid "Outliers Tables"
msgstr "異常值表"

#, fuzzy
msgid "Table: Top n outliers based on %1s residuals"
msgstr "表：基於 %1s 殘差的前 n 個異常值"

msgid "Case Number"
msgstr "個案編號"

#, fuzzy
msgid "Multicollinearity Diagnostics"
msgstr "多元共線性診斷指標"

msgid "Tolerance"
msgstr "允差值"

msgid "VIF"
msgstr "VIF"

msgid "Estimated Marginal Means and Contrast Analysis"
msgstr "邊際估計平均數和對比分析"

#, fuzzy
msgid "Estimated Marginal Means"
msgstr "估計邊際平均值"

msgid "SE"
msgstr "標準誤"

msgid "Lower"
msgstr "下界"

msgid "%s%% CI"
msgstr "%s%% 信賴區間"

msgid "Upper"
msgstr "上界"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "z"
msgstr "z"

msgid "Results are on the response scale."
msgstr ""

msgid "Results are not on the response scale and might be misleading."
msgstr ""

msgid "Contrasts"
msgstr "對比"

msgid "Odds Ratio"
msgstr "勝率比"

#, fuzzy
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

msgid "trying + %s"
msgstr ""

msgid "F test assumes 'quasi%s' family"
msgstr ""

msgid ""
"Stepwise procedures are not supported for models containing factors with "
"more than 2 levels; retry the analysis using dummy variables"
msgstr ""

msgid ""
"Stepwise procedures are not supported for interactions containing more than "
"1 factor"
msgstr ""

msgid ""
"Error in Stepping Method Criteria: Entry p-value needs to be smaller than "
"removal p-value"
msgstr ""

msgid ""
"Error in Stepping Method Criteria: Entry F-value needs to be larger than "
"removal F-value"
msgstr ""

msgid "R"
msgstr ""

msgid "R%s"
msgstr ""

msgid "Adjusted R%s"
msgstr "調整後的R%s"

msgid "RMSE"
msgstr ""

msgid "R%s Change"
msgstr ""

msgid "F Change"
msgstr ""

msgid "df1"
msgstr ""

msgid "df2"
msgstr ""

msgid "Autocorrelation"
msgstr "自相關"

msgid "Durbin-Watson"
msgstr ""

msgid "p-value for Durbin-Watson test is unavailable for weighted regression."
msgstr ""

msgid "No covariate could be entered in the model"
msgstr ""

msgid "ANOVA"
msgstr ""

msgid "Sum of Squares"
msgstr "離差平方和"

msgid "Mean Square"
msgstr "離均差平方平均值"

msgid "F"
msgstr ""

msgid "Regression"
msgstr ""

msgid "Total"
msgstr "總效果"

msgid "Unstandardized"
msgstr "未標準化"

msgid "Standardized"
msgstr "標準化"

msgid "%.0f%% CI"
msgstr ""

msgid "Collinearity Statistics"
msgstr "共線性統計量"

msgid ""
"Standardized coefficients can only be computed for continuous predictors."
msgstr ""

msgid ""
"Missing coefficients are undefined because of singularities. Check the data "
"for anything out of order!"
msgstr ""

msgid "Bootstrap Coefficients"
msgstr ""

msgid "Bias"
msgstr ""

msgid "%s%% CI*"
msgstr ""

msgid "Bootstrapping based on %i replicates."
msgstr ""

msgid ""
"Coefficient estimate is based on the median of the bootstrap distribution."
msgstr ""

msgid "Bias corrected accelerated."
msgstr "偏誤加速校正(BCa)。"

msgid "Some bootstrap results could not be computed."
msgstr "某些拔靴抽樣結果無法計算。"

msgid "expecting both arguments to be data.frames"
msgstr ""

msgid "Part And Partial Correlations"
msgstr "部分相關與偏相關"

msgid "Partial"
msgstr "偏"

msgid "Part"
msgstr "部分"

msgid "Coefficients Covariance Matrix"
msgstr "係數共變矩陣"

msgid "Collinearity Diagnostics"
msgstr "共線性診斷"

msgid "Dimension"
msgstr "維度"

msgid "Eigenvalue"
msgstr "特徵值"

msgid "Condition Index"
msgstr "條件指標"

msgid "Variance Proportions"
msgstr "變異比例"

msgid ""
"Some collinearity diagnostics could not be computed. This is expected if the "
"model contains singularities."
msgstr "某些共線性診斷無法計算。如果模型包含奇異性，這是預期的。"

msgid "Residuals Statistics"
msgstr "殘差統計量"

msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

msgid "Mean"
msgstr "平均數"

msgid "SD"
msgstr "標準差"

msgid "N"
msgstr "個案數(N)"

msgid "Residuals vs. Dependent"
msgstr "殘差 vs. 依變量"

msgid "Residuals"
msgstr "殘差"

msgid "Residuals vs. Covariates"
msgstr "殘差 vs. 共變量"

msgid "Residuals vs. %s"
msgstr "殘差 vs. %s"

msgid "Cannot plot residuals versus an interaction with a factor."
msgstr "無法繪製殘差與因子交互作用的圖形。"

msgid "Residuals vs. Predicted"
msgstr "殘差 vs. 預測值"

msgid "Predicted Values"
msgstr "預測值"

msgid "Residuals Histogram"
msgstr "殘差直方圖"

msgid "Standardized %s"
msgstr "標準化 %s"

msgid "Q-Q Plot Standardized Residuals"
msgstr "標準化殘差的常態 Q-Q圖"

msgid "Partial plots are not supported for models containing interaction terms"
msgstr ""

msgid "%1$s vs. %2$s"
msgstr ""

msgid "Partial plots are not supported for factors"
msgstr ""

msgid "Residuals %s"
msgstr ""

msgid "Descriptives"
msgstr "描述性統計"

msgid "M%s"
msgstr ""

msgid "Std. Predicted Value"
msgstr "標準化預測值"

msgid "Standardized Residuals"
msgstr "標準化殘差"

msgid "%1$s includes %2$s"
msgstr ""

msgid ""
"Vovk-Sellke Maximum <em>p</em>-Ratio: Based on the <em>p</em>-value, the "
"maximum\n"
"        possible odds in favor of H%1$s over H%2$s equals 1/(-e <em>p</em> "
"log(<em>p</em>)) for <em>p</em> %3$s .37 (Sellke, Bayarri, & Berger, 2001)."
msgstr ""
"根據 Sellke、Bayarri 和 Berger（2001）的研究，Vovk-Sellke 最大<em>p</em>-比率"
"是基於雙尾<em>p</em>-值而計算的，在<em>p</em> %3$s .37的情況下，假設 H%1$s 相"
"對於 H%2$s 的最大勝算比為：1/(-e <em>p</em> log(<em>p</em>))。"

msgid ""
"The intercept model is omitted, as no meaningful information can be shown."
msgstr ""

msgid ""
"There is only an intercept model, no meaningful information can be shown."
msgstr ""

msgid "Marginal Effects Plots"
msgstr ""

msgid "Marginal effect of %1$s on %2$s"
msgstr ""

msgid "All effects are specified as nuisance"
msgstr ""

msgid "There are nonpositive weights"
msgstr ""

msgid "Posterior Summary"
msgstr ""

msgid "Model Comparison"
msgstr "模型比較"

msgid "Model Comparison - %s"
msgstr "模型比較 - %s"

msgid ""
"The Wilson model prior corresponds to a beta binomial prior with %1$s = 1 "
"and %2$s = p * %3$s and \n"
"corresponds to an approximate penalization equal to log(%3$s + 1) in log-"
"odds scale for each additional \n"
"covariate added to the model (Consonni et al., 2018; Wilson et al., 2010)."
msgstr ""

msgid ""
"The Castillo model prior corresponds to a beta binomial prior with %1$s = 1 "
"and %2$s = p^u and is suitable \n"
"for sparse regression when there are more covariates than observations "
"(Castillo et al., 2015)."
msgstr ""

msgid "BF<sub>10</sub>"
msgstr ""

msgid "BF<sub>01</sub>"
msgstr ""

msgid "Log(BF<sub>10</sub>)"
msgstr ""

msgid "Models"
msgstr "模型"

msgid "P(M)"
msgstr ""

msgid "P(M|data)"
msgstr ""

msgid "BF<sub>M</sub>"
msgstr ""

msgid "All models include %s."
msgstr "所有模型都包含 %s。"

msgid ""
"%sTable displays only a subset of models; to see all models, select \"No\" "
"under \"Limit No. Models Shown\"."
msgstr ""

msgid "Null model"
msgstr "虛無模型"

msgid "Null model (incl. %s)"
msgstr "虛無模型 (包含 %s)"

msgid "Posterior Summaries of Coefficients"
msgstr "係數的後驗摘要"

msgid "BF<sub>inclusion</sub>"
msgstr ""

msgid "Log(BF<sub>inclusion</sub>)"
msgstr ""

msgid "%s%% Credible Interval"
msgstr ""

msgid "Coefficient"
msgstr "係數"

msgid "P(incl)"
msgstr ""

msgid "P(excl)"
msgstr ""

msgid "P(incl|data)"
msgstr ""

msgid "P(excl|data)"
msgstr ""

msgid "<em>Warning.</em>"
msgstr ""

msgid "Posterior Coefficients with %s%% Credible Interval"
msgstr ""

msgid "Posterior Log Odds"
msgstr ""

msgid "Cannot display Posterior Log Odds when sampling method is MCMC."
msgstr ""

msgid "Residuals vs Fitted"
msgstr ""

msgid "Predictions under BMA"
msgstr ""

msgid "Model Probabilities"
msgstr "模型機率"

msgid "Cumulative Probability"
msgstr ""

msgid "Model Search Order"
msgstr ""

msgid "Log(P(data|M)) vs. Model Size"
msgstr ""

msgid "Log(P(data|M))"
msgstr ""

msgid "Model Dimension"
msgstr "模型維度"

msgid "Inclusion Probabilities"
msgstr ""

msgid "Marginal Inclusion Probability"
msgstr ""

msgid ""
"Prior\n"
"Inclusion\n"
"Probabilities"
msgstr ""

msgid "Q-Q Plot"
msgstr "常態Q-Q 圖"

msgid "Marginal Posterior Distributions"
msgstr ""

msgid "Parameters estimates and/or credible intervals could not be calculated."
msgstr ""

msgid "Performance Diagnostics"
msgstr ""

msgid "McFadden R%s"
msgstr ""

msgid "Nagelkerke R%s"
msgstr ""

msgid "Tjur R%s"
msgstr ""

msgid "Cox & Snell R%s"
msgstr ""

msgid "Standardized%s"
msgstr "標準化 %s"

msgid "Wald Statistic"
msgstr ""

msgid "Lower bound"
msgstr "下界"

msgid "Upper bound"
msgstr "上界"

msgid ""
"Standardized estimates represent estimates where the continuous predictors "
"are standardized (X-standardization)."
msgstr ""

msgid ""
"Coefficient estimate and robust standard error are based on the median of "
"the bootstrap distribution."
msgstr ""

msgid "Factor Descriptives"
msgstr ""

msgid "Factor"
msgstr "因子"

msgid "Confusion matrix"
msgstr "誤差矩陣"

msgid "Observed"
msgstr "觀察次數"

msgid "%% Correct"
msgstr ""

msgid "Performance metrics"
msgstr ""

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Bootstrapping based on %i successful replicates."
msgstr ""

msgid ""
"Some confidence intervals could not be computed.\n"
"Possibly too few bootstrap replicates."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Diagnostic plots"
msgstr "診斷指標"

msgid "Estimates plots"
msgstr ""

msgid "Predicted - residuals plot"
msgstr ""

msgid "Predictor - residuals plots"
msgstr ""

msgid "Squared Pearson residuals plot"
msgstr "皮爾森殘差平方圖"

msgid "Independent - predicted plots"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Performance plots"
msgstr "性能圖"

#, fuzzy
msgid "ROC plot"
msgstr "ROC圖"

#, fuzzy
msgid "PR plot"
msgstr "PR圖"

#, fuzzy
msgid "Predicted Probability"
msgstr "預測概率"

msgid "Squared Pearson Residual"
msgstr "皮爾森殘差平方"

msgid "False positive rate"
msgstr "偽陽率"

msgid "True positive rate"
msgstr "真陽率"

#, fuzzy
msgid "Positive predictive value"
msgstr "陽性預測值"

msgid "%1$s%% bca%2$s Confidence interval"
msgstr "%1$s%% BCa%2$s信賴區間"

msgid "%s%% Confidence interval"
msgstr "%s%% 信賴區間"

msgid "%s <br> (odds ratio scale)"
msgstr ""

msgid "Robust <br> %s"
msgstr ""

msgid "Parameter"
msgstr "參數"

msgid ""
"Inclusion/exclusion statistics for coefficients within factor(s) %s are the "
"same as the coefficients are always included or excluded together."
msgstr ""

msgid "DV/Factor Descriptives"
msgstr ""

msgid "DV/Factor"
msgstr ""

msgid "Level"
msgstr "水準"

msgid "Covariate Descriptives"
msgstr ""

msgid "Intercept"
msgstr "截距"

msgid "using the %1$d/%2$d row from a combined fit"
msgid_plural "using the %1$d/%2$d rows from a combined fit"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "The following covariate was considered but not included: %s."
msgid_plural "The following covariates were considered but not included: %s."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

msgid "Partial Regression Plot"
msgid_plural "Partial Regression Plots"
msgstr[0] "偏迴歸圖"

#~ msgid "italic(r)"
#~ msgstr "斜體(r)"

#~ msgid "italic(rho)"
#~ msgstr "斜體(rho)"

#~ msgid "italic(tau)"
#~ msgstr "斜體(tau)"

#~ msgid "Cook's Distance"
#~ msgstr "庫克距離"

#~ msgid "Normal Q-Q Plots: Standardized Residuals"
#~ msgstr "常態 Q-Q 圖：標準化殘差"
